[回水] 買左月票,但地鐵日日唔開有無得回水

DLLM 港鐵買左月票但而家日日唔開,有無人問過有無得回水

推

去客務中心屌柒職員
(如果有開站既話)

有無巴打一齊投訴回水

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

有得回 問客服拎form(票務查詢）

勿推垃圾post

黨鐡苦主